如何可以防止比人屈手球

切左對手 切淨膊頭

唔踢波

自認做狗，4隻都係腳

反綁對手係背邊 點睇

後邊

佢踢唔踢到波

大把後衛1on1嗰陣特登縮埋隻手

就係縮左都比人吹先叫屈

問卡斯米路

缩手

雙手攝落條褲到

敢都冇12碼冇天理